分析师表示，多数再保险公司明年可能能够通过提高保费来重建资产负债表。 飓风劳拉将于2020年8月26日登陆，成为4级强风暴，保险公司开始紧张起来 
 2010年发现的原始观测表记录有误，有五个单独的错误，也证实了这一点。 死亡谷达到130华氏度，这是自1931年以来地球上有记录的最热温度卡罗琳·格兰林2020年8月17日科学新闻 
 研究表明，许多被认为是由流动的河流和由频繁降雨补充的水道雕刻出来的地质特征，实际上可能是由于随着时间的推移而融化的大规模冰川和冰原造成的。 火星可能并不像我们想象的那样温暖、潮湿 
 我们的计划得到了开发大师托尔兄弟的支持，他有几十年的经验和令人印象深刻的资产负债表，可以回答我们竞争对手提出的任何可行性问题。 公众利益定义中途岛提案，Frank Wolden, Aruna Doddapaneni和Colin Parent, 2020年7月21日，圣地亚哥之声 
 这就像折纸，但“不是折叠平板，而是沿着特定的模式切割，”Sahab Babaee解释道。 形状变化的剪裁使鞋子更好的抓地力|卡罗琳·威尔克| 2020年7月14日|学生科学新闻 
 把面糊分成准备好的小模子，把小模子放在烤盘上，烤20分钟左右。 制作“The Chew’s”卡拉·霍尔粘稠太妃布丁|卡拉·霍尔| 2014年12月28日|每日野兽 
 用纸巾把鸡肉拍干，放在平底锅上，刷上橄榄油，撒上盐和胡椒粉。 做这些赤脚伯爵夫人鸡肉馅饼|Ina Garten | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 用一个1又3 / 4英寸的冰淇淋勺(或两个勺子)，舀出圆形的面团到准备好的平底锅上。 做这些赤脚伯爵萨咸燕麦巧克力块饼干|Ina Garten | 2014年11月28日|每日野兽 
 把包装，折叠的一面朝上，放在一个平底锅内衬羊皮纸。 赤脚伯爵夫人的巴黎美味之旅|Ina Garten | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 把一张薄纸放在案板上，刷上黄油，撒上3 / 4茶匙的面包屑。 赤脚伯爵夫人的巴黎美味之旅|Ina Garten | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 如果你使用得当，它可能是尤利西斯的锁子甲; 如果你拒绝它，那尼索斯的衬衫就是一件更凉爽的裹尸布! 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 教授拿起笔，在他面前的纸上写了一个大大的叉。 离奇的故事|各种 
 每张桌子上都不是布，而是一张上了釉的纸，看起来像涂了油的丝绸。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 恶魔——这个可怕的字眼像一团火一样在他脑子里闪过。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德 
 一股很浅的水顺着一处宽阔但并不陡峭的岩壁流下来，流入下面的山谷。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛